一人一個追人還錢最有效方法

如題

一開始就唔借

同佢屋企人打聲招呼

小額錢

再借多次錢比佢